你老母閪，依家連gem都吹奏

一個香港歌手係香港開concert
蝗語歌多過廣東歌

佢要做大陸藝人
自己睇唔起香港

唔係香港人埋沒佢

你要睇下連登多乜人上先得架
九成都90後00後學生雞

佢格係衰，但無可否認佢係有才華
試問有幾多港香女歌手係唱得作得

唱歌唔係一直show off 就叫好
最岩啲大陸人以為自己識聽歌技
以為自己有品味

同埋唔止格衰

佢係唔係睇唔起香港我唔知
但佢至少係有實力嘅歌手
香港冇埋沒人才
人唔笑狗都吠

佢有無實力我唔知,
但佢至少睇唔起香港

算吧啦 人地大陸賺幾多錢啊
係香港出碟賺得幾多啊

屎化石 當寶石

有才華先有得show㗎
香港仲有邊個女歌手可以上大台
人瑞？鄭秀文？
而家啲所謂明星歌手show條毛俾你睇咩
又作得又唱得，我係欣賞佢才華不過好撚憎佢份人
原理同成龍一樣

由佢借林宥嘉上位個刻開始已經憎到佢pk
兩條友矇曬面咁都有記者跟
打死都唔信唔係佢叫人黎影....

同香港講心 有9用?

起碼大陸有金

咪撚扮講道理同中立啦
你交論文定點呀中大生

佢唱歌還可以，係性格好閪姐

前幾日個post竟然一面倒吹奏